反天文台既仲有咩說話好講

電叻

過到兩點先講

Chi你老母 我尼泊爾人

吹到正先掛 下次吹歪小小咪有藉口唔掛囉

無風的十號

一定過到兩點 日間大部分時間都會8或以上

尼泊爾人上連登

比天文台屌打左

平時食開屎俾淡飯你食都咁開心

你呢啲咪就係為左額外假期，而屌鳩天文台既傻閪囉

佢摩洛哥人

Yes混血

笑撚咗 如果咁撚樣嘅風都唔識掛8號以上
不如搵個動物傳心師做天文台長啦

非洲混南亞

樓主係熱血公司

樓主好好保護頭髮

唔好老屈

最後幾條都吹走哂喇

今次如果唔掛，台長應該比香港人喺fb鬧足三日三夜